# My Faviorite Tamagotchi
Приложения-клиент для тамагочика

## Возможности данного проекта:
  - моральное удовлетворение
  - развитие родительских навыков
  - развитие чувства ответственности

## Целевая аудитория
  - дети от 14 лет
  - взрослые 
  
## Распространение бесплатное
  - Для правильной работы необходимо купить аппарат тамагочика
